封完又解 解完又封 其實問題好嚴重

第一次封本人同屋企人
智鋒解釋過眾籌既錢全部都係律師樓戶口
然後銀行解封
換句說話即係當時冇證據證明佢本人同屋企人涉及犯罪就封人戶口
反而好大可能只因為佢係政治人物而受到特別對待
根據基本法 任何冇罪既人都可以自由擁有私人財產
即係你國安法凌駕基本法之上

第二次封黑警好可能為左補飛而亂入罪名
為既就係包裝第一次封係出師有名
但事實從來唔會有齊證據封完又解 解完又封
即係銀行同港共而家扯貓尾
鐘意就隨時凍結你資產

今之港共又柒出國際，外國人大開眼界

煲大乜佢

警方國安處不點名回應許智峯戶口遭凍結，指懷疑他挪用85萬，又指其於社交網站發文，涉嫌勾結外國勢力

FB發文係勾結外國勢力
我日日都叫天滅中共
好驚涉嫌謀殺

屌佢老母垃圾匯豐 就睇下你而間垃圾幾時摺埋

柒出國際 ！全民走資